多番雨水，几多梦！

这个城市进入了雨季。在阳光的烘烤下，雨幻化为气体，包裹着这个城市的一切。下过雨的夜晚与清晨，走在雾气朦朦的街道上，总有一种不真实感。近期开始进入异常忙碌的状态，大脑的运转没有停息。夜晚的浅睡与多梦，常常一觉醒来，身体却还沉着疲惫着。果老师开始频繁的出差，从这个城市到那个城市，再到那个城市。有我熟悉的，有我陌生的。距离加深了想念，也提醒了这个人存在的重要性。当我们在拼命工作，妄图追赶生活的时候，生活却在渐渐远离我们。看着微博上，那个1年前辞职开始流浪的孩子，如今已足迹大半中国。看着大理双廊洱海边，那对放弃所有一切移居此处的亲密爱人，从此开始闲云野鹤的逍遥生。内心说不出的羡慕。无奈，太多牵挂和责任，让我无法一走了之。如若有那么一日，真心希望孑然一身，云游四方。城市于我，太过喧嚣，太过浮华。内心越发排斥，越发压抑难过。所以才，在这个多雨的季节，感叹万分。几番雨水，几多梦。梦中行游他方！笑谈归时梦中泪，哪知相逢在何方！